邊條type c 充電線最好用？

想買過條，求推介

條條都差唔多架啦 ikea個條又靚又實鄭

綠聯

我搵緊pd快叉線，我個尿袋45W

3星原裝

OnePlus

C to C？

啱啱買咗apple c to c 2m

verbatim 所有。

verbatim c to c 2m都係88蚊，個質地同材料又好過apple 又平佢佢。

宜家 嗰款

+1

+2

ego ok 呀，係硬dd

+3
買咗條60W 0.5m線
真係好撚快

品牌都好過其他大陸野

Verbatim or 原裝啦

LM

如果香港買暫時會揀Verbatim

Anker
日本買

Ikea

充電？支那仔？

唔想太硬

用緊APPLE 條 C TO C, 用左勁耐
雖然係貴D, 但值!

勁量

幾錢?

小米

記得都成舊水架
btw,個時係澳洲咁岩要用又無先買
但用落好正，造功又紮實

屌佢老母EGO 買左三條線都係唔夠三個月玩完
當初買就係聽講夠硬淨 剩係放公司用 原裝線甩皮甩骨仲用到 反而EGO無穿無爛用唔到
當初仲kickstart 埋佢個e fusion 三催四請先有交待做乜delay 不再錄用。

Type C - Type C/USB 有無好推介？
Verbatim有無出

我條type C to Lightning......半年時得時唔得，換左，第二日又係咁。。。。。重整到我部機battery health 99%-->96% 兩日內

c to c有
USB a to c都有
但C 變A再出C好似無

有,
2m 都係 88

Verbatim 叉iPad pro 12.9會interfered with 個touch screen
除此之外verbatim 冇得輸

push

verbatim d 線太硬

提下你哋
唔係條條USB C線同 charger 都合規格
輕則差唔到某d機
重則....

入嚟正想post呢個spreadsheet
pd咁大電流用雞線好危險

邊度有pro mini 果隻type c 線買？見個朋友用緊，線材好靚

是但

好奇如果我用apple 30w c to c android 會唔會好傷機

應該唔會掛

佢會行5V 或者當QC 2.0 咁上左9V 去叉
行到幾多A 就睇你部機了

首推verbatim

搵唔到c to c 2m

IKEA USB typc c 線1.5m $39.9

成日壞

哎，我有兩條，突然壞尻左

Google

垃圾都比多佢

我換左momax 又平，又ok, 暫時

邊條?

momax d pd牛如何？

ikea個條真心唔錯, 又長又粗(唔好誤會)

我用緊呢隻，樣唔太靚，但起碼係MFi, 好過ego

PD 牛，我用緊magicpro, 冇問題，用過響SSP 買果隻大陸牛，用用下，爆左。。。。。痴孖筋

同耳機線一樣 用耐咗就會軟

豐澤，小米線，起碼唔會假

真係咩

我條v記線係toughmax 用咗幾個月之後冇咁硬喎

屋企大部份野都換晒做verbatim

我配佢個10000mah尿袋用 個c頭有d鬆

係咪粗用先 我未覺有鬆 不過軟線有啲驚易壞

anker

買幾靚都係易壞,宜家用梗條25蚊三頭可以拉長既黎用,不知幾爽

用緊依隻幾好

買左冇耐 應該係尿袋個頭既問題

淘寶有隻叫"山澤”, 質素好好

應該佢既設計係咁

用緊紫米果條，幾好

綠聯冇投訴